想買智能手環比長輩，有咩好推介

小米手環幾抵屌，但係怕啲字太細睇唔到

主要係想check步數心跳，操作簡單就得

同埋想問有無啲係有得加長碗帶，因為佢隻手都幾粗

唔該晒各位巴絲

Apple Watch 操作簡單，有得check心跳步數
有得放大啲字，有長錶帶
啱晒

買就fitbit啦
我咁岩都買左隻
瘋宅做緊優惠

利申手大
買左隻charge3

手大定手腕粗

粗
佢跟大細帶咖
不過如果手超級幼帶起上嚟會辛苦啲

粗嘅 大概幾多cm